羽生結弦凱旋遊行 12萬粉絲熱情上街

日本男子花滑選手羽生結弦，今年2月在南韓平昌冬奧，蟬聯男子花滑項目金牌，而他的故鄉宮城縣仙台市，今天也為他舉辦了盛大的凱旋遊行活動，吸引近12萬國內外粉絲熱情參與。

22號一大早，宮城縣仙台市的主要道路兩旁，即使氣溫高達29度，但依舊擋不住熱情粉絲，高舉海報或維尼熊娃娃，來參加花滑選手羽生結弦的平昌冬奧凱旋遊行

羽生結弦在2月的平昌冬奧男子花滑項目中，雖然帶傷，但再次勇奪金牌，在老家仙台市舉行的凱旋遊行，吸引國內外粉絲徹夜排隊卡位，爭睹花滑王子風采。

早在4年前羽生首次奪金時，當時的凱旋遊行就吸引了9萬多人共襄盛舉，這次主辦單位推估，這次遊行的參加人數，還將更進一步達到12萬人的新高。

戴上冬奧金牌，23歲的羽生笑容靦腆，對台下的民眾不停揮手，並接過宮城縣知事頒發的榮譽市民獎狀。

日本男子花滑選手羽生結弦表示，「這次可以二連霸，帶著金牌回到仙台來真的很開心，我胸口的這面金牌，真的是多虧了大家的支持和加油，我將會把這份喜悅和光景，以及大家的加油聲謹記在心，繼續努力下去。」

緊接著羽生便搭上特製車輛，展開長約1公里，歷時40分鐘的凱旋遊行。只見車頂上的羽生，不停向道路兩旁的爆量人潮賣力揮手，接受民眾歡呼。而民眾在欣喜之餘，也期待這位日本花滑王子，未來還能帶給世人更多驚奇。

人生贏家，好過好多濕鳩藝人

希望佢退役唔好入娛樂圈
唔可以無咗呢股清泉

好正
好似動漫入面d王子

真係好屈機

技術 表演力 都得
真係全能型
份人性格又堅強 成日爆seed
人品又好

尋晚都有sp特輯 講
Post 多d 日本新聞

現在好多日本婆碎碟

我唔覺得有咩靚仔

不過佢成個形象，由頭到腳，真係好似動漫走出黎咁

跟住就報呢單
笑左😄